何生立咗遺囑未？

最好未
想睇真實世界既唐心風暴
爭翻幾間賭場開酒店風雲

下世先立

下世仲咁有錢先算

跌完咁多年
到時每房都拎一份出黎話係佢立既
之後話其他幾房嗰啲假既，神智不清嗰陣立既
有排爭，打返十年八年

充公啦
Super

最重要股權果d一早分好晒
佢地應該唔會爭產

陳振聰有身份？